劉細良鬧爆國外華人，成日話西方歧視華人，但又死都攬著中共

果然支那人無一個係無辜的